# Challenge GD4H - Localis-eau

*For an english translated version of this file, follow this [link](/README.en.md)*

Le <a href="https://gd4h.ecologie.gouv.fr/" target="_blank" rel="noreferrer">Green Data for Health</a> (GD4H) est une offre de service incubée au sein de l’ECOLAB, laboratoire d’innovation pour la transition écologique du Commissariat Général au Développement Durable.

Elle organise un challenge permettant le développement d’outils ancrés dans la communauté de la donnée en santé-environnement afin d’adresser des problématiques partagées.

Liens : 
<a href="https://challenge.gd4h.ecologie.gouv.fr/" target="_blank" rel="noreferrer">Site</a> / 
<a href="https://forum.challenge.gd4h.ecologie.gouv.fr/" target="_blank" rel="noreferrer">Forum</a>
a

## Localis-eau

Dans le cadre d’un projet de recherche adossé à la cohorte Constances, il est prévu d’assigner aux participants de la cohorte les valeurs de divers paramètres de qualité d’eau à leur adresse résidentielle depuis l’an 2000. 

Le tracé vectorisé des unités de distribution de l’eau (UDI) n’étant pas millésimé et remontant au maximum à 2018, il n’est pas possible de savoir par quelles UDI sont desservis les domiciles des participants. Une autre méthode, reposant sur une liaison au point de prélèvement le plus proche, a par conséquent été mise en place.

<a href="https://challenge.gd4h.ecologie.gouv.fr/defi/?topic=25" target="_blank" rel="noreferrer">En savoir plus sur le défi</a>

## **Documentation**

>TODO / **Description Solution**

### **Installation**

[Guide d'installation](/INSTALL.md)

### **Utilisation**

>TODO / **documentation d'utilisation de la solution**

### **Contributions**

Si vous souhaitez contribuer à ce projet, merci de suivre les [recommendations](/CONTRIBUTING.md).

### **Licence**

Le code est publié sous licence [MIT](/licence.MIT).

Les données référencés dans ce README et dans le guide d'installation sont publiés sous [Etalab Licence Ouverte 2.0](/licence.etalab-2.0).